[PS4] Monster Hunter World [96] 冇珠點超佢老母啊

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

QZgQ/edit?usp=sharing

新雷弓咁勁既 30%會心 有大洞 仲可以客製3次。。

1001 hunter

邊把

頭香殺手

horizon?

合作果把

無屬
低攻...

咩係大細金

利申 新手

最大同最細size

滿血都因為件不動衣攪到連中三下死撚左 真係好撚野

不動衣唔係無敵架

我都係唔解了 成日解唔中又上唔到瓶

咁打其他

中左攻擊珠

無乜所謂，有得打就得

解放屬性咪得

係juno 2分鐘內ok？

今日少左三場四格

想要鋼龍玉

想玩眠爆，一開場畀我眠左佢之後放炸彈OK？

下場

好野比你攞哂啦

想請問喺道具袋按三角slot 完啲野之後下次做任要唔要再slot 過?

普通調查？ 歷戰都唔出玉既

四格紫

有冇歷戰場？

相信眠爆左會更快

唔係我唔想眠爆 係有人

全日唔得閒追po, 係咪多咗好多新樣玩

眠爆其實一個桶有幾多傷

大劍

真蓄收唔到 不過我暈左佢兩下啦

兩倍

無啊多左個垃圾任之麻

屍套4場 +其他古龍
落石位放爆g 達人煙
NPHzsJuJNYF

一個桶有360傷 ？

你300hr啦

咁我玩雙天刀磨定刀等你眠

眠＋爆G＋起爆龍彈＋真儲力斬

個傷害好可觀

真係唔知 無乜玩過睡眠

四格定普通 我打埋食飯

Juno?試試眠爆

禾打埋都食飯

想跟

三格50分鐘我要用黎執

眠係唔係一黎就眠到？咁我唔著不動衣住

我仲有14場比你執

係，畀少少時間我，3粒彈就眠到

等下開場

可唔可以開完比你我就走 ？

兩格juno好鬼多

-1

係咪有新小隊入

刷左3日黑角都冇大金

笑撚死 派膠嫁？

但係我睇到個桶都係得180咋啵 姐係佢setting唔show double傷出黎既？

下次都係唔好真儲力斬，唔夠時間條龍就醒，

因為大劍中先

我係咪做錯野

咁下次都係我去引爆佢

咁咪無左180*8既傷害

開場我斷網

我見無人打以為要真儲打落去

本身都諗住真儲打高傷啲，但好似唔係

打桶先

新手留名

開左

執到鴨仔開機就走了

咩嚟？juno腳毛團？

快食持續磨刀
煙復耐衝火炎
毒機快食爆斯
血ko耐衝
廢
廢
廢
廢
廢
廢
廢
廢
廢
廢
廢
廢
廢

我屌

偷睇佛陀 見到仲差3隻大金同1隻細金就爆機

一個月先一隻

屌你牙

咁我唔斷 執多啲刺

horizon弓會心30好似幾抵玩

終於打完三古龍 好難玩 打左25分鐘

咩黎

後面已經懶得打

原來係咁笑撚死

有冇玩開弓既巴打
可以比套體術5既裝黎參考下

想問下點樣開客制裝備強化?HR已經5X都未見有

印象中係你打到第一甩英雄/猛者石
鐵匠果邊就有人撩你吹水

英雄/猛者石依兩樣要打 HR50以上要求歷戰定其他地方拎?

遊戲啱啱先開始

歷古

最普遍係歷戰古龍
另外試過兩星危險度既歷戰都出過
但機率就

唔怪得咁多人搵個4條古龍黎刷

你地有冇整龍屬弓（或者其他龍屬武器）？

感覺龍屬好似冇乜邊隻用到咁 都係火雷冰最常用

點知危險度？
第一次執腳印先見過

普通鋼龍調查任 刷玉

屍套弓？

玩到hr 99 都只係見過一粒英雄龍脈石

但打咩會用？ juno鋼龍怕雷 屍套西馬怕火 炎王怕冰

爆頭 斷尾 OK?

-2

又執左一版

差一個

Full左任

做咩斷左既

笑左

咁我執埋呢轉我都走

horizon 任要幾多卷

有冇人要尾行啊

多人啲刺先可以重覆 可以執夠兩版

係既咩 兩人同4人有無分別

把弓同成set都幾ok

好似冇 未試過4個人執 不過單人啲刺你唔執就唔會刷新 姐係掛機就得兩個刺

原來係咁 我好似so far得3個任依家

10個啦

活動套裝係咪冇用

收藏

大致上係跟番佢地原本啲星數
咩土砂 魚 氣球 果啲咪一
火龍族(除雌火) 角龍 風漂慘爪就二 咁樣

10個任得2個見得人

禁r1禁左r2

依家係咪要等佢完左黃色alert先會有？

等佢換區 希望啲刺係到

我應該執到一半就完場

倫敦金 唔撚刷啦

jm9一返嚟移左位

腳印都少左

係咪有juno腳毛場

我等下仲執

留

有冇巴打可以開炎王龍比我搵痕跡？

diu，一個四格都冇

十個得一個四格

開左三個任 屌你老母

哇屌，貓飯有探索好天氣

巴打們係咪繼續奶juno腳毛

咁似乎我收獲好d 我有個炎王4格 鋼龍馬仔3格

有無用嫁？不如等我chok到再一齊？

你係咪入錯場

有用，食左之後多左3~5個報告

咁我又chok一個先

食完飯了 有無鋼龍打

有無巴打一齊打鬥技蒼火龍

我冇洗都有十個 走場再入得一個任

好 不過等十分鐘得唔得

套裝技無發動到，唔知係咪有bug
用呢套飲強走都可以用

渣嫁

可能佢知我唔要2格自動幫我洗走左

有冇juno閪任 虎珀/藍寶石增產中

想奶腳同時賺調查pts

lm

我都有好天氣啦

開多次

點洗

係咁入探索之後返去基地睇貓飯

而家有無場?

你入九星果啲鬥技場自由任啦，load圖快啲

好啊 執唔執丫依家？

等我開 我有4格

我未洗貓飯

區號 plz

等緊你地咋，睇下你地有冇虎珀/藍寶石增產中

達仔執唔執

屌你老母完了

有啊

of course

完了完了？定係完了？

再見

普通鋼龍你又岩？

o fuck2人黎

等禾開

你要玉?

2金1銀1銅
-1

有冇曲？我開機了，等你地執完毛先

屌撚死完了，但我仲未完了

鴨子

你玩完了

啱啱有巴打爆鎚龍4格1貓？

係呀

有冇歷古團可以跟

未打過sfv 想問個裝要收錢定波動拳要收錢

洗到下年

大c唔係開咩

同埋有無人開

31

今日0收獲

套裝要人開 波動拳昇龍拳同d章都要比錢

問緊裝要定波動拳要收錢呀

thx 即係我可以要砌裝但無技

有冇曲牙，想莊新小隊

格硬黎好辛苦既

洗緊貓飯

有無人活動個鳥x鳥係咪唔會出大細金？

Q2TkBnnXQee 梳鴨神

唔出嫁

wa，等你地洗貓飯都差唔多挖到一場了

唔加me

動作黎唔係技 得套衫整無武器

只限14hr

象子

你睇下個肥仔攪乜 達神都敢唔加真係攪撚錯

象晴訓醒？

師fu攪唔攪得店

牙象

YES牙 有新小隊咩

如果真係無就由佢啦，呢十幾分鐘入去挖都唔止3個啦

pokemon
無用都要擺

牙鴨呢排去左邊

因為？？？小隊好似有好多已經唔係成日on又想收d新人 肥b已經開左個新

系lor吊-.-

終於暫時忙完學校啲野

目標二十個

＋ME OK？

有冇歷古團呀？

係

新john ok

唔侵我地新人

真係 ，得再叫我

係？？？入面既我都邀左次

真係求下你地開場 我今日11點半訓

有冇歷古團

攻擊無4廢裝

洗到啦

開波開波

你呢度keep住輸出唔洗谷哂攻都好勁

聽住先

Last5分鐘殺佢

好，眠爆

笑撚左人地等左你咁耐開個骨塚比人

我個位

唔緊要啦

邊個亂入呀

Teen 巴打個位有人

準備打3古龍任 有冇萬用防具推介？

求加

sorry

無達仔我什麼都不是

jerry巴你連研究者都唔出就去挖

juno la 成套都有用

Sorry ching

我砌砌下都變左攻擊3

呢隻game 無萬用
''防具''都係拎黎堆砌攻擊 如果難打/打唔贏試下插體力珠/用高防既裝頂住先

屌唔記得左 唉

達子

而家出都未遲呀

研究者真係有用

當佢有先

aloy套裝有技既？

唔係要斷網架咩

想問返傷口巴你太刀嗰套最終ver係拎走1渾身換1超心？

冇人亂黎唔洗

單人執少好多刺少幾個任

想問有冇歷古團

oh..早知問一問。。。

我無整啊 下次先啦其實我仲有無限個3格真係唔係好洗執毛

++

想問下係唔係活動地圖易啲出大細金？

五子任係

你地差唔多叫我 我solo

你solo打死左隻juno先，再入嚟一齊打

ok

脫離左少一個位

會嫁？姐係無得再入返黎？

探索好天氣只對探索有用
出任執冇加成

真係嫁咩
岩岩成個任50分鐘先得3個 依家執左5分鐘已經有3個

有冇巴打幫打冥燈任？ 66CjZGMtLYw2

單吊搔鳥細金

B

煉廿次珠 最好個粒已經係茸好
我要增彈呀

我覺得有用

ez la咁 殺完quit

+1

我試過一次專登洗完出黎執馬毛
20分鐘得2個 嬲到以後冇再洗過
因為唔好彩洗一次個飯真係好耐
自此冇食呢個飯 出去執馬毛
平均都係3~5分鐘1個

老老豆豆 我都覺得馬仔係易d出任

因為研究lv6

上次我行左50分鐘得3個廢任

咁可能果次係到我黑仔黑到招技都冇用
但係未確定之前我唔會再洗個飯
真係好哂時間

馬仔50分鐘最少7個

平時都冇洗

但馬仔行嚟行去真係好麻煩

跟50分鐘

大白金魚

點解馬仔又唔等到最後幾分鐘先出去執既？

有無青大細金未刷到

我10分鐘執一次 馬仔好似唔執佢佢最多留兩三個腳印

雌火細金

點解冇晒歷古團嘅

打蒼火龍競技場係咪會出火龍硬幣

2金1銀1銅

Jerry巴小隊留位
我係Nana

啱啱打歷戰火魚, 唔小心見到隻睇落好細既蒼火

跟住見個任仲22 min 乜都打得死, 去咗殺隻蒼火

結果完任真係蒼火細金

肥b有人搵你啊

麒麟 4格紫
4ibKufsrha8s

打定執毛

得閒+我小隊

打

蒼火有特定測試法，我5隻內齊大細

已入

HOW 差大

願聞其詳

無蒼火細金

我發現韓國人玩得特別廢

呢個真
明明其他game又咁勁

我打遠攻

有無人打迴避衣任

玩到想問候佢地全家，歷古入來送

打左好多場唔同歷戰都唔出個任，到底點出

個方法我都係上網搵
蒼火龍會坐在地上，跑到尾巴地方 尾槌（不知道這樣說能不能方便理解）部分至少一半超過地上橢圓石頭是大金，尾針還沒挨到石頭是小金
即係 尾槌要有一半係舊石到=大金
支針未到石頭/岩岩好就係細金
應該係咁上下

打咩怪？

最後一場先有兩粒鋼龍玉

原來攻擊珠鍊金係出到...

我以為一下可以解死佢

痴撚線

圖係大金？ 同埋有冇爆鎚骨鎚攻略

蒼火櫻火

圖係唔大金 我本身都比佢fake左
張圖大細金都唔係
爆鎚骨鎚無 我仲on99咁刷緊

CODE

wa，一個四格都冇

人生第一次五格

Q2TkBnnXQee
迴避衣-2

推

得2個3格任 其他比我delete哂 屌你老母浪我時間

未開？

開唔開

係？？？到我都加左

想莊

睇下有無人打

斷左線？

話說係唔係換走一粒精神做超心就係完美裝

ys 重開緊 仲用左激運

-1 3場

一貓屍套黎 要用sl大法打 唔係又2分鐘一場

有冇歷古

屍套3格
鋼龍3格有冇人john

係，但我得兩甩超心

Me

Come on

爆鎚齊大細金

永續5格

你知我想講咩嫁啦

又得

me

勁

我有六甩

有冇曲

迴避衣-3

執完鳩毛是咪時候開歷古團

鴨神

冇人開歷古團

入左場街場炎王，炎皇開大招真係無人會閃佢

禾要休息下

骨鎚我就睇左右腳有一點白色圓形高一個頭頭就大金,小金就矮過你就OK
睇頭大小都可以分得出

新手想問 街場歷古係咪要鬥快入?
成日都彈無法加入

Maps爺

有帶閃光你都好偷笑啦

Yes

岩岩有fd r我開熔岩魚調查
2人1貓50分鐘 一場大金

啲300hr廢夠未

好彩你死一死 唔係我真係柒哂

我黎

打多陣就要訓lu

泥魚殺手

係咩 屌

咁早知唔死啦 都只係想比個下台階佢姐

打咩 歷古定大細金

大細金我等有活動先 特登刷好攰

唔係有保險金又有得笑

我係一定唔會做最後一個死

同埋會無哂啲頭髮

未想出家住

有矛人想打歷古

鴨子達子有咩攪

其實我有少少想team ta juno

無野搞 咩都打 打到陣訓

1眠麻輕弩 + 3擴散重弩

想試4雙天final set嘅ta juno

有無final set sample牙

打打下熔山龍訓著左
訓左成十五分鐘先醒返
醒左有報酬拎

唔想玩弩 太易唔好玩

正有打算 打算用埋魚片磨刀了

屌，洽鳩我無超心

冇錯嘅應該係咁組

gun

食藥set左喺磨刀隔離結果貓左

鋼龍-1

屌唔記得上4樓

ta juno－1

不動衣任打街場班垃圾成日唔食藥死

梳囉

差一甩超心照打

嬲

黎丫

達仔用體力珠2甩

打到有超心為止

jerry係咪傻撚咗

我超心都無3 一係就渾身無3

做咩

點解你知

瘋狂9唔搭8咁搭爹

點解！！！！！！！

唔係翼龍掟9我2分鐘左

廢事比人話老屎忽唔理人啦

啊！！！！！！！！！
但係之前做過1分53 今次佢已經無跑好多

Jerry你有買到土下座

特登買

我覺得team ta唔好飲鬼人藥G仲快

應該有機，上紅刃再快啲就

平時升得你地太多龍拳 要謝罪

鬼人藥g唔係就係貓飯大咩 唔會重疊既咩？我就咁食粒種子＋10 base dam last 180秒好似低玩d

衝上去斬

好似可以疊？

食埋貓磨刀

我記得睇過唔得嫁啵 可能係鬼人藥g勁過貓飯大少少所以會比鬼人g cover左

就咁鬼粉 + 怪子衝上去劈啦

3盤兩勝啊

啊屌你yeah乜撚野啊！！！！！我分左心啊

連登第一

horizon隻龍咁撚柒大隻

暫時由我拎住先

啊

個幾星期冇玩
視角同充能斧改過黎？窒窒下咁

thx 巴打們, 居然係奇撚大金

臭閪翼龍

第2個血煙呢

一樣

正

唉

thx 巴打們

係我到，冇時間放

有一下打頭有8下122

大金有幾大???

大家搬豬有冇咩位出好野？
我通常搬去受付娘旁邊有震就會出飯卷

我個隻 664.96
大金 有 659.6, 664.96, 670.33

對達仔用5成力夠啦

老實講唔覺得大, 可能我打得小

利申用散蛋, 行埋去好似佢個頭好似高我1.5 ~2 個頭?

屌鴨仔去左邊度修練黎

從來未贏過任何人

比你試多次三盤兩勝

痴撚線 一定係bug啊屌那星

打麒麟真係自己打好過跟街場
街場班撚樣真係唔上裝,

我就覺得個幾隻奇撚差唔多大

Siu4,我終於知之前點解會輸

我都覺

下次試下埋身要望幾高先中頭

街場打蠻顎龍以上級別都好伏

出局！

屌你啊有咩祕技好快d講

屌難得人齊，可惜牙

打撚中哂弱點同達子兩個人都打down左 點知比個咁既結果我

唔怕同你講，我之前應該係輸一開波個下

開波前我已經禁緊嫁啦啵

4格

我打曬喇巴打們
你地有冇
我得翻啲2格

屌無用到餐卷發動唔到磨刀

等左今日好耐啊

真係無可能嫁

有

我真係諗唔到我輸咩 我已經係打飛機咁上下速度

你開？

有冇場要幫

有冇歷古團？

唉丫 仲諗住話打1分30

屌2"05

挑戰者升埋2 就lv5

套裝點睇

唔通真係要用返雙刀

明明瘋狂打down

你地玩緊咩

用啦

打多一場試

有無巴打有usj任

team ta緊juno

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！呢下我代juno嗌出黎

2秒

唔通呢個就係我地嘅極限？

用弓打蠻顎慢係咪正常

射親都白字

試多一場就訓啦 我聽日仲要早起

有一下看破斬避到但畀自己友cut左

如果唔係可以快啲上到氣刃

打屎忽／尾痛好多

你要唔要超佢老母解 我用雙刀啊last

86嘅極限已經到咗

係咩team ta

4個人一齊time attack

組隊打time attack

btw jerry巴打龍屬弓整咗屍套定龍骨

見到台仔推龍骨弓 話屬弓唔上強瓶都冇所謂

Maps爺教完我睇，入左勁多場都無
真係識分都未必出比你

仆街無回血仲要食到吸仇恨

求巴打開usj任比我

同問

啊！！！ 打多場唔得打多場！！！

梳 超解完硬直

同求

連不動衣呢啲無恥嘅裝備都攞埋出嚟，都係唔得

小事！ 隻衰貓打down左我一次

釣到大黃金魚了

但化石魚仲係影都無見過

啱先連續打暈佢，如果你無貓喺度超解兩次肯定做到2分內

打多最後一場

原來 原來我無哂任啦

開jor

頭先屍套ta 明明可以2分40 你班人有心雷我

我訓得著啦我訓得著啦！！！

好野

媽 好在mk斬打down左

好撚彩啊 如果佢跑走左我一定嬲過火屎

你班人渣

我仲以為係我超解打down

完美結局

各位清 好波

試吓刷其他龍有時刷死同一隻可能刷足一日都唔出

點跟。。。

哇屌你老味依隻juno太仁慈啦，出粒貫珠加大金，我古龍終於都齊晒大細金啦

啊啊啊啊cap左結算畫面圖，搞到條片冇左

屌！好想j條片

你而家撳分享都黎得切

我都想睇下

如果佢唔係大金我打得仲快 好多下打肚打左空氣

點解啊

原來sony 個share cap左圖之後再cap片，條片重置左由cap圖果刻開始計起

我想問岩岩打完主線姐冥燈 之後應該點？ 同埋如果呢個時候太刀應該乜裝好

冇人開到

要日版psn

你係就搵下日本youtuber

但依家應該好少人開

弱智設計

不過有四個人，你地而家撳share save低條片都黎得切

呢龍俾你地斬哂喇

本身有諗過繼續刷多幾場嘅話會開實況save片，但係估唔到last一場即有

升hr

姐係點丫？我已經返左據點啦喎

打多場都得既

有無方法

係咪嚟 今次一定唔撚cap圖

我個屍套ta

睇達仔肯唔肯遲多1分45秒訓啦

打ta 有咩用

巴閉law 英雄主義 疊馬

喂屌，我好似有save到

我發覺佢係keep住錄既？？姐係我平時玩無特登去禁佢佢都有錄？

好撚波

係咪達巴冇玩盾斧個次

咁仲打唔打

9打任就升到？ 雙爆好難打。。。 同埋可以點拎多d調查點數

我得嫁 今次遲多1分30秒訓姐

梗係唔好曬
不過我都差唔多訓了

差鴨巴

聽日要6點半起

我dayoff

有冇歷古3 4格團？

我都可以唔返既咁

我入緊

歷古-3
3hzW3wC2WZL7
人齊開3,4格

屌，自膠
禁錯回覆

鴨仔咩結果

歷古-1
3hzW3wC2WZL7

屌 唔記得上耐瘴 營地搞番先

仲有冇位

slot完save入道具箱是但一格

-1 開左救難 快手

coming

有cut到出嚟，up緊

入唔到了

我要off了 等片

X2 想睇

放完龍矢就死左..

我都唔記得插珠

唔緊要

鴨仔看破都好順熟

完全唔知咩事 佢突然係後面撞死左我

又無乜點比佢瘴氣到

歷古-1
3hzW3wC2WZL7

打屍套開頭引佢去落石位唔好打住

祕藥 利申無時間食

係嗰一下姐 其他都係鳩r2到尾算

嗰下我怕貓，真心唔敢博

Juno見到你地掉頭走喇

真係癲 個下比佢看破到 連兩下三角直接看破 啲人要三角完係度等人出手嫁麻

搏左快多5秒

其實睇返replay係搏得過，我秘藥完淨係食咗佢掃尾嗰下，理應係用見切會好過硬食

活動套弓裝值得整嗎？

整，無屬，多洞，高會心

無擊拔刀龍矢真係好撚爽 打屍套一箭頭入肛門出

下鋪可join？

人都走晒了，有冇深夜歷古團

...比酸翼龍撞停左

發生咩事？

我可以繼續

酸翼龍撞鳩我...之後比佢顏射秒左

炮術同散彈珠有冇用？

鋼龍? 講左好耐

無乜所謂

玩弓要清左卒先

最尾比我看破斬收皮

歷戰 滅盡 有冇人打

幾多格

兩格

有一個係4格 但2人only
冇信心

我有3格，但搵齊人先，未齊人懶得郁

岩岩預位失誤 以為唔比貓 嚇撚死

斷左線 等埋

我都斷左 咩事

3格我打

淨返d零零丁丁打得好辛苦

我冇事喎

係咪有歷戰juno R

好似齊人，歷戰juno呢邊

我蘇勞住等

用不動衣ta都係快半分鐘 唔用好過 練下技術

你地宜家係咪知template個配裝網有中文架啦

屌我隻雌火仲未有大金

係咪冇位喇

唔知，上面報左名嘅又未現身

等你開任咋

蘇勞緊呀嘛

入左黎啦 メイロセ

兩個鐘刷到兩粒超心 多謝capcom

齊左？

開任，先到先得

係咪刷屍套唔會出英雄龍脈石 刷左好多次都冇

我打多場整野食

錯集會code既

齊左人了，多謝各位

陣間玩眠爆，一開波我衝入去眠JUNO，你地跟住擺炸彈就得

咁打多場我休息先 讓個位比其他巴打

出
但係出你唔用嗰啲武
唔用太刀大劍 出咗幾粒

收到

4格鋼龍-3
6x2Xkt67pyn

求街霸 usj任

襯仲有任，快d搞埋佢

有無人打幾場歷古 好攰

斷左線

入唔到喎

你地夠4個你地打啦

等埋你

二人任黎既

唔該各位巴打 休息先

有無人大細金緊

跟左馬仔50分鐘
出13個任 但有10個都係2格

好刺激，多謝爸打

係 sor
但係得我接左任無人入

3格juno無貨了，下場轉3格屍套

都係眠爆，一開始拉去落石先，

係但係無人接 得我接左任無人入 咩料

有下我應該俾佢撞甩D刺先

正常2人任係一個人打 2個打好辛苦

二人任嚟喎巴打

爆鎚骨鎚爆鱗岩唔岩?

仲有冇歷戰3 4格

好呀好呀

巴打有冇歷戰

仲有無人要打 -2
btw 邊度等

同個FD刷左半日歷戰

睇住佢連續兩場出英雄龍脈石

然後臨訓頭先出埋心眼珠

自己同佢刷左成日得粒達人珠同砲術珠 砲到而家HR70一粒英雄龍脈石都未有

屌佢屎眼

冇人歷古就訓了

過黎開

KheCr3B2exR

邊度小隊

玩弓既高手比d意見？想玩拔刀龍矢

返去施個肥，下場揀維持

唔記得你咩名 你入左黎?

眠爆先定落石先

最理想係眠，用落石黎引爆炸彈

唔得就眠爆再落石

玩ta真係會上癮
一失誤就re

我叫佛陀

打3場>返屋企

爆鱗大定細 呢隻?

打埋今場屍套轉3格鋼龍，打完呢場返據點

剛射唔要

唔識睇

岩岩望左望 打左幾打 唔係好sure

有無時間打埋

到我斷 或者你地打住先 我盡快入番黎

巴打斷左？

求街霸任

有無細金？

無 更新到最小

差少少 細金最大值係1735, 頭先果隻1744

1774 打錯

想刷爆大金

係咪有大細金團

拎槍打左鋼龍咁耐先知射屎忽痛過射頭

我呢場開

我速射通2 射頭第一彈得4x
但屎忽有5x

曲係上面 仲有一個

無理過，射貫

牙達係咪打 開住等你

我開緊機 訓唔著

你地開住先

我句野唔係同你地講 sor

射屎忽1Q100

打兩下就死左 早知等埋你上黎先

冇哂頭髮了

你地係camp開定點

打完呢輪鋼龍我要off了

連3場，唔好走

佛子刷左成日雙鎚有收獲嗎

唔知wow左未 新任幾易出蠻顎寶玉

三清，下次打完/條龍飛走先掘尾
條尾唔識走

錯手打醒咗條龍 sor

打左幾場一粒都冇

唔緊要，有炸到就得

Noooooooo

係camp開點入番黎

等我地開，叫左睇post

鋼龍last了，睇下之後仲有冇人打，我仲有貨

一出出2粒超心

是咪痴媽筋
果下我係俾啲咩推入個風入面

btw我退下了 多謝各位巴打

迴避衣個判定
強打衣好似仲實際

點呀屌 講左連打3場 你就場場都返基地
Btw 我1屌你老母不動衣

我係咪又禁左走

我仲諗住睇下隻蒼火咩size

隻右手慣左

睇下你地有冇人想開，我有三格炎王

蒼火唔洗搞，好易刷大細

仲打唔打 我可以繼續

睇下有冇人想莊，唔齊人就算

大兇顎龍點刷大

好

我都可以繼續

去釣下魚先

歷古團-1，anyone 莊？

唔記得派好人卡

入番黎打幾場先啦

你地搵人開，我今日手氣唔係咁好

呢隻我狂刷先刷到。。

開左個打2隻

你蒼火都齊?

8點幾要起身 會死
都係聽日見啦

係唔係打完一次 係營地合秘藥 傳說中會有變化?

我無咩所謂
不過我玩到4點訓
Btw 連打到4點先解散

四格打唔打

早知我去打火龍
人稱火龍暴力美學家

有無大金? 呢兩隻我有大無細

大細金緊

乜都冇

強打衣射到佢眼都開唔到

通左成個月頂終於病左
我都想超佢老母

嗨 bb

又要比人串低hr了

咪玩啦晴

呢場都唔夠大/細 可以轉另一個任務

正所謂打機能醫百病
落床超佢老母會唔會好番

放棄
玩太刀TA JUNO做唔到2分半真係好失敗
都係著返不動衣算

想問下有無網有講點樣拎齊公會卡片D wallpaper

禾呢幾日病左都照打，就快升仙

6分鐘打3隻 癲

病先要打機

得大銀

我以為隻岩賊有細

Last one

回衣真係好好用，好撚正 但都好難用

你走左仲有無人打

佛陀今日刷到幾多隻

點解連體術珠都咁難刷

蒼火同青蛙都有教點睇
我比個網你地自己學下，唔明問我

個門檻唔最再高啲 炸兩龍衝落地火車 近距離避都唔計

0000000000000000000000000000000

橙

仲打唔打

有嘅

有無蠻惡龍

我勁多

龍結晶仲打唔打? 定係其他龍?

要多金既 順便刷埋玉

我上面條link有教某d龍睇法

有無得連埋蠻顎一齊嘅其他野

岩岩睇左一下 原來有得咁度

我睇睇 其實森林5子全部未齊

有埋攻略 姐係好多人都白金左

上星期無打?

你老母今日刷左7場冥燈 7場都無角
仲要陪埋d傻仔一齊打

ching你打一兩場蠻顎先

刷兩場先

幫過佢呢到巴打打 佢真係夠膽企到勁遠等

有教學都唔代表一定有
同埋爆鎚骨鎚果d無教

Jaga

叫左你地唔好捱夜打機

咁我2分29都係岩岩達標

我打街場咋
因為我好憎打冥燈
利申，唔識玩遠攻

早起又真係幾早起啵

屌你我差15秒
聽日啪齊藥再試

餓撚醒左屌佢老母

貢早起身定無訓呀

訓左3個鐘餓醒左

Jaga

有無野玩啊

jer

無

雙槌都唔知點度

仲有完了等緊你

斬裂彈巴打唔開了?

完了 我就係原本想刷把野 差一個角 佢老母都唔比我

達子做咩唔訓

開左😂😂

打大細金打到成千萬 同十幾萬pts

眼光光訓唔著 廢時訓了

Sad 慣左夜訓出哂事啦

熔山龍任果隻junno殺唔殺得死？

試過係唔得既

開唔開機

Sleep了 聽日再刷🤘🏻🤘🏻

有咩玩先

大細金渣

Ok thx

刷唔刷到?

你一個人刷 ？

無限血

成個場平均6x hr打冥燈都3貓係咩玩法

而家得返一個 不過都係休息下算

係 打大細金真係唔應該捱夜

唔緊要
呢到平均HR200都會3貓

無玩一排返黎 個hr上升速度無變過

貓車係家常便飯

刷唔到

冥燈自己 有場開先打算撚數

用套龍矢弓裝

係咁對住個頭射到尾

包你爆到頭

慢極都係10-15分鐘左右

你打街場頭又難飯
成班傻仔唔知點解係咁死

仲要打勁極

真係好耐無見你啊

你咁勁 典同里挽牙

J字頭350未

310都未到啊

Jage

呢幾日見唔到條粉腸玩無乜心機衝

我就係粉腸

邊個唔玩邊個就係粉腸

我有玩呀不過少左好多啦

我都知 細細聲鬧你粉腸先

都冇咩野玩

係 依家都係咩都玩啲咁 悶就真係悶左啲

其實想佢出一關好難好難既 依家乜都speedrun到真係灰

上集有超特都好玩D

希望佢快對出下新野 再唔出真係啲人玩夠哂再出都無人玩

所以我咪一路玩緊其他驚

早

早晨呀

有冇人知麒麟武有冇用
想整把玩下因為幾靚

大神早晨

係咪要配番麒麟裝個雷屬加強？
同埋款款都有用？

用珠就夠嫁啦

唔該巴打

巴打有咩玩

有咩玩

你話事

等我鏟埋貓屎開波

調查任務到咗250上限之後 係咪會自動刪走最舊啲任?
下位調查任係咪可以全部刪除佢?

有冇早晨團？

等你咋

唔自動嫁 下位個啲都無咩用既 同埋啲銅銀兩格個啲我都delete 唔係捕獲又delete 有幾隻一齊打既又delete(除非刷大細金）

一陣開比你睇 我有兩套

搵唔到曲

未開團啊－1

達子玩唔玩貫通打燈燈

求曲

自膠 係咪差一個人未開場

你有任? 好呀 不過等我多5分

好啊

係丫 有多一個人先開啦

好你個頭

原來我個套都未客製哂 你要唔要睇住先

象仔一齊挽

棄左驚

呢套玩屬攻爆擊多啲

呢套玩滑步打大隻啲既野好好用

禾ok了

惡死林登

ok等等我先 發現左可以再勁d既裝

有冇團？

Jerry同Siu係咪兩個人黎 點解好似未見過巴打offline

ok了 玩完場燈燈先打下位蠢惡龍

咁都比你發現左

好似齊人開團

大細金太難頂

好想join左奈何要番學

諗緊轉唔轉風冰弓好
無錯屬攻係高啲 但完全無曬位喎。。
弓對珠要求咁大。。

佛仔都做到你都可以

邊有十碌嘢講得咁易
燈粒再廢都唔係白痴架

其實會唔會企肚底射安全啲

我就無轉既。。。雖然真係好似大力少少 不過要用體術黎換好似唔係咁岩我玩法

要睇佢夠唔夠珠位 因為我覺得體術同耐回好緊要 少d攻都唔緊要
所以暫時我d弓都係全部開珠位

笑4

岩先我比佢踢到得返2支細水

拎咩打到咁

有冇人刷鬥技

係上面丫 不過依家又要轉了

我冇哂頭髮啦

用黑角弓成程只係貫貫貫 下下打丁屎咁多

佢面前儲力=硬食死光

蠻顎弓真係勁過火龍弓

好多次變左打你唔係打我 唔係我都要坐車

Wait me 聽個電話

我打住先 下位黎咋

之前拎拔刀弓R街場打貫得好爽

可能我廢拉太遠打

其實我鐘意用鋼意弓多d

ok了

me2
玩屬攻連埋火頭兩件頭 真係放個強弓都無

同埋 咁辛苦打個鋼龍玉返黎唔通唔用咩

仲差4隻牙

開

無牙

返去睇下有無調查先

做咩當日唔留返啲料

打我隻貓貓

都無既 係咪上位野嚟

齊左
無啊細個無乜點刷過下位

抖打

好眼訓啊達仔我 但係又唔訓得

點解唔訓得

發現美欺

因為要tune返個生理時鐘

有冇野打

咖啡啦ching loop左兩星期了

唔打調查唔打活動既

扮咩